監警會前委員鄭承隆表示，成立具法定權力的獨立調查委員會更為恰當

佢認為要成立獨立委員會
去查返成件事成因
包括特首有無錯，建制派議員同行政會議成員有無做好本分
而唔係單靠監警會，因為監警會只會查警察，變相將成件事責任全部落咗去警察度，對警察亦唔公平

補返條片

鬼唔知你呀媽係女人咩？而家係因為政治因素影響先唔做獨立調查

永遠都係前成員、前官員先識講人話，任職果陣唔見你咁講？

任職果陣都唔係人

推

但用佢個切入點
話只用監警會去查會對警察唔公平
會將全件事責任放曬落警方度

警察就會對成立獨立委員會無咁抗拒

另外如果建制派反對成立獨立委員會的話，就顯得佢地自覺身有屎，令佢地唔敢咁大聲反對

佢講嘅所有野都係維護監警會，睇得出佢好中意個組織

push